英國留學問題！！急！！！

大家點睇英國international year one，我讀Marketing，諗緊Leicester year one 好定 Newcastle International year one好，因為qs排名都差百幾，Newcastle 出名啲，ielts要求低小小但係唔知international year one可唔可靠，各位點睇？聽日要決定了😖😖感激

讀緊
哂時間

你讀緊international year one? 唔係直入返year2，一樣時間？

Push!

一定係Newcastle

校園台問啦
嗰度多啲人會知

好🙇🏻‍♀️